入嚟答咗呢十條問題佢(3)

1.今日早餐食咗咩

2.覺得自己有啲咩叻或優點

3.覺得自己有啲咩壞習慣係必須改

4.自己病得最辛苦係咩病

5.如果俾一億港紙你你會點用

6.iPhone定Samsung

7.海賊王定火影忍者

8.生存至今你比自己幾多分(一百分滿分)並解釋

9.用唔完嘅錢定用唔壞嘅身體

10.胡官定薯片叔叔

記得坐直條腰同飲翻杯水，定時俾眼睛休息下

1.今日早餐食咗咩 炒麵

2.覺得自己有啲咩叻或優點 唔會失眠

3.覺得自己有啲咩壞習慣係必須改 唔好咁懶

4.自己病得最辛苦係咩病 傷風鼻水

5.如果俾一億港紙你你會點用 買樓比屋企人住

6.iPhone定Samsung iPhone

7.海賊王定火影忍者 海賊王

8.生存至今你比自己幾多分(一百分滿分)並解釋 50 唔想解決

9.用唔完嘅錢定用唔壞嘅身體 唔壞嘅身體

10.胡官定薯片叔叔 薯片

記得坐直條腰同飲翻杯水，定時俾眼睛休息下 知道

1.今日早餐食咗咩 Pizza

2.覺得自己有啲咩叻或優點 打飛機半分鐘射

3.覺得自己有啲咩壞習慣係必須改 打飛機唔用左手

4.自己病得最辛苦係咩病 陽痿

5.如果俾一億港紙你你會點用 叫雞

6.iPhone定Samsung Nike

7.海賊王定火影忍者 激鬥戰車

8.生存至今你比自己幾多分(一百分滿分)並解釋 50 本身100俾馬德鐘扣左50

9.用唔完嘅錢定用唔壞嘅身體 用唔完既身體

10.胡官定薯片叔叔 林鄭

記得坐直條腰同飲翻杯水，定時俾眼睛休息下

1.今日早餐食咗咩 冇食

2.覺得自己有啲咩叻或優點 隨和

3.覺得自己有啲咩壞習慣係必須改 太懶

4.自己病得最辛苦係咩病 頭痛

5.如果俾一億港紙你你會點用 買樓比父母

6.iPhone定Samsung Samsung

7.海賊王定火影忍者. 火影世界第一

8.生存至今你比自己幾多分(一百分滿分)並解釋 50 生存冇目的

9.用唔完嘅錢定用唔壞嘅身體 錢

10.胡官定薯片叔叔 胡官

1.今日早餐食咗咩 火腿通粉 多士 太陽蛋 加杯凍檸茶少冰少甜

2.覺得自己有啲咩叻或優點 人地猶疑緊嗰陣我諗都唔諗就狗衝

3.覺得自己有啲咩壞習慣係必須改 講野太直接

4.自己病得最辛苦係咩病 感冒

5.如果俾一億港紙你你會點用 買樓

6.iPhone定Samsung iPhone

7.海賊王定火影忍者 火影忍者

8.生存至今你比自己幾多分(一百分滿分)並解釋 40 太撚窮

9.用唔完嘅錢定用唔壞嘅身體 用唔完嘅錢

10.胡官定薯片叔叔 薯片叔叔

1.今日早餐食咗咩 三塊麵包

2.覺得自己有啲咩叻或優點 夠仆街

3.覺得自己有啲咩壞習慣係必須改唔好再屌人老母,話人賤貨

4.自己病得最辛苦係咩病心病

5.如果俾一億港紙你你會點用儲起佢

6.iPhone定SamsungiPhone

7.海賊王定火影忍者火影忍者

8.生存至今你比自己幾多分(一百分滿分)並解釋 40,唔想返學啊

9.用唔完嘅錢定用唔壞嘅身體用唔壞既身體

10.胡官定薯片叔叔胡官

智障到咁都有得搞錯 唉

1.今日早餐食咗咩 冇食到

2.覺得自己有啲咩叻或優點 冇乜缺點

3.覺得自己有啲咩壞習慣係必須改 懶同成日hea9

4.自己病得最辛苦係咩病 係病都辛苦㗎啦

5.如果俾一億港紙你你會點用 買樓同炒樓

6.iPhone定Samsung iPhone for sure

7.海賊王定火影忍者 海賊王

8.生存至今你比自己幾多分(一百分滿分)並解釋
20 做咗好多令自己後悔既野

9.用唔完嘅錢定用唔壞嘅身體
錢，有錢可以養身體

10.胡官定薯片叔叔
薯片，胡官講就好聽，要落實係好難

記得坐直條腰同飲翻杯水，定時俾眼睛休息下
巴打有心，多謝

1) 無食
2—4) 無
5) 比五百萬條女，其他平分比連登仔
6—7) 兩個都唔揀
8) 100分，無父幹仲未死算係咁
9) 用唔壞嘅身體係咪指不死先？如果係當然係後者喇
10) 奶媽

1.今日早餐食咗咩 幾舊蛋糕

2.覺得自己有啲咩叻或優點 識音樂

3.覺得自己有啲咩壞習慣係必須改 懶

4.自己病得最辛苦係咩病 鼻敏感

5.如果俾一億港紙你你會點用 慢慢滾大佢搣過世

6.iPhone定Samsung iphone

7.海賊王定火影忍者 海賊王，雖然2個冇睇

8.生存至今你比自己幾多分(一百分滿分)並解釋 30分，一事無成

9.用唔完嘅錢定用唔壞嘅身體 用唔壞嘅身體

10.胡官定薯片叔叔 薯片叔叔

記得坐直條腰同飲翻杯水，定時俾眼睛休息下

1.今日早餐食咗咩 去日本食壽司

2.覺得自己有啲咩叻或優點 靚仔大碌多女

3.覺得自己有啲咩壞習慣係必須改 成日唔講粗口

4.自己病得最辛苦係咩病 無病

5.如果俾一億港紙你你會點用 洗撚貪你個一億？我大撚把錢啦

6.iPhone定Samsung 我瘋

7.海賊王定火影忍者 火影

8.生存至今你比自己幾多分(一百分滿分)並解釋 1 屌得太少女

9.用唔完嘅錢定用唔壞嘅身體 身體 錢我大把

10.胡官定薯片叔叔 薯片

記得坐直條腰同飲翻杯水，定時俾眼睛休息下

1.今日早餐食咗咩雪山叉燒包

2.覺得自己有啲咩叻或優點打字速度比人快

3.覺得自己有啲咩壞習慣係必須改懶

4.自己病得最辛苦係咩病手足口病

5.如果俾一億港紙你你會點用買樓租比人 收租環遊世界

6.iPhone定SamsungI PHONE

7.海賊王定火影忍者火影忍者

8.生存至今你比自己幾多分(一百分滿分)並解釋 80分 幸福

9.用唔完嘅錢定用唔壞嘅身體錢

10.胡官定薯片叔叔兩舊都係屎 唔會揀

[green]記得坐直條腰同飲翻杯水，定時俾眼睛休息下